開槍狗係咪炒左車唔係杜威？

我尋晚見到依個圖

想知係唔係集體炒車？